coffee meets bagel 我屌你老母：（

我見人人每日都有15條女左右揀
我每日就得一個女仔揀
屌
歧視毒撚阿依家
點解要咁做 match 唔到都算 連選擇嘅權利都無埋

做咩啫你

15左右 我都唔知正常幾多

21

你就好
我得一個 仆街